Netflix神劇- The End of the Fucking World s2 含劇透

套劇s1超級好睇！
知咗有s2之後又驚又喜
雖然好鍾意James同Alyssa
但又好驚承接唔到s1嘅神緒
但睇完s2之後覺得都好okay!
個節奏雖然比s1慢
但更多睇到男女主嘅心理變化
好多內心獨白都正到癲
仲有恰到好處嘅soundtrack！
依然係我最鍾意嘅劇集頭三！

s2加咗新主角Bonnie
出場時有哂舖排介紹
都知大概係咩事
藉住Bonnie嘅復仇去呈現男女主嘅成長變化
都算係容易catch up

s2有幾幕都好深印象
好似James終於明白佢爸爸嘅父愛
但享受到家庭温暖冇幾耐 佢爸爸又突然間走咗
又變到得返James自己一個孤零零
睇住佢拎住個骨灰龕周圍走真係好心酸

佢冇地方去又走去stalk返Alyssa
兩個人中間相認之後內心嘅掙扎同矛盾
Feel到兩個人嘅轉變係好真實而又無奈
唔知呢啲又係咪所謂嘅成長同成熟呢？

後面Bonnie自殺未遂
同Alyssa講嗰句I’m really tired
真係好sad
好似一直支撐自己嘅信仰突然間破碎咗咁

最深刻係之後James睇完Alyssa張notes
去返大宅揾Alyssa
雙眼紅哂 好似一隻被遺棄嘅puppy
好驚又會得返自己一個
然後一齊攬住個幕
真係睇到好想喊

好感慨個世界點解可以咁fucked up
人世間點解要有咁多苦難同傷痛
但其實fucked up又有咩好怕喎
如果揾到個好似James or Alyssa嘅人
願意陪你一齊fucked up一齊癲
已經means everything 啦

真係好鍾意套劇入面嘅獨白！
下面quote咗小小同大家happy share

The problem with a person having a lack of love is that they don’t know what it looks like. So it’s easy for them to get tricked, to see things that aren’t there. But then I guess we all lie to ourselves all the time.

It’s easy to feel like you’re not in control of your life. That’s because you’re not. You can’t stop things happening. You just have to deal with them when they do.
You can think you’ve run away from something. But actually, you’ve been carrying it with you the whole time.

You can stuck in a place and not even realise it.
If you are not careful, you can get stuck there forever.

P.S. 有冇發覺其實Alyssa由頭到尾
都冇發覺James係想殺佢在先

大家都講吓最鍾意咩scene 啦

最鍾意james重新出現既一幕
Why does the sun go on shining

最鍾意第一季Alyssa話要great big banana shit然後鬧個stuff係cunt

好鍾意Alyssa話唔記得封信寫咩但係記得每一個字

成日扮唔care，其實勁mind